劍橋藝術系畢業 你比圖我畫

一日只畫三幅

天衣無縫 鬼斧神工

請出招

畫我

搭單問下，『星夜』是否因為梵高有眼疾而形成獨特筆觸？

見到個標題心諗讀藝術唔等如識畫畫，一㩒入黎

搬番來呢到

補番幾張巴打既要求

唐老鴨
樓主
神啊
拿破崙

拿破侖有神髓

最重要係隻眼同埋個笑容

手筆出自我同期嘅同學梵糕

先生

自己推

畫到我老公咁嘅樣

穩型

拿破倫個張幾正
是咪印象主義來

寫實主義

佢係牛津既學生黎

補巴斯

人手推

張圖load左好耐， 以為認真post, 一見到張圖係office大笑左， 笑得勁大聲